---
id: 85
title: Kelakuan ABG Jaman Sekarang
date: 2013-09-04T06:12:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/09/04/kelakuan-abg-jaman-sekarang/
permalink: /kelakuan-abg-jaman-sekarang/
nb_of_words:
  - "265"
categories:
  - Share
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  Jaman semakin canggih begitu juga pada perkembangan manusia yang setiap saat bisa berganti ganti sesuai selera masing masing, oalah ngomong apa gue, oke kali ini gue mau ngebahas tentang <i>kelakuan abg jaman sekarang</i> , sebelumnya cuci dulu otak kalian sebelum berpikiran yang enggak enggak, apa sih yang loe lakuin di masa ABG ? entah itu kelakuan tentang masalah yang loe suka lakuin, ini sebagai contoh <i>kelakuam abg jaman sekarang</i>,</p> 
  
  <div style="text-align:center;">
    <div style="clear:both;text-align:center;">
      <a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/d56d1-48f48-1175493_406061766161996_1612099713_n.jpg" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" alt="Kelakuan ABG Jaman Sekarang" border="0" height="400" src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/d56d1-48f48-1175493_406061766161996_1612099713_n.jpg?w=300&#038;resize=400%2C400" title="Kelakuan ABG Jaman Sekarang" width="400" data-recalc-dims="1" /></a>
    </div>
    
    <p>
    </p>
    
    <div style="clear:both;text-align:center;">
      <a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/913ff-aa5c7-1157458_406061849495321_78480613_n.jpg" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" border="0" height="400" src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/913ff-aa5c7-1157458_406061849495321_78480613_n.jpg?w=300&#038;resize=400%2C400" width="400" data-recalc-dims="1" /></a>
    </div>
    
    <p>
    </p>
    
    <div style="clear:both;text-align:center;">
      <a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/c558c-b4fcb-1012512_406061806161992_201544303_n.jpg" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" border="0" height="400" src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/c558c-b4fcb-1012512_406061806161992_201544303_n.jpg?w=300&#038;resize=400%2C400" width="400" data-recalc-dims="1" /></a>
    </div>
    
    <p>
    </p>
    
    <div style="clear:both;text-align:center;">
      <a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/6284a-dfc2e-1174983_406061732828666_8606338_n.jpg" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" border="0" height="400" src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2013/09/6284a-dfc2e-1174983_406061732828666_8606338_n.jpg?w=300&#038;resize=400%2C400" width="400" data-recalc-dims="1" /></a>
    </div>
    
    <p>
      </div> 
      
      <div style="clear:both;text-align:center;">
      </div>
      
      <div style="clear:both;text-align:center;">
      </div>
      
      <div style="clear:both;text-align:center;">
      </div>
      
      <div style="clear:both;text-align:center;">
      </div>
      
      <div style="clear:both;text-align:center;">
      </div>
      
      <div style="clear:both;text-align:center;">
      </div>
      
      <div style="clear:both;text-align:center;">
      </div>
      
      <p>
        oke, itu kelakuan abg jaman sekarang gak tau jaman dulu mah, karna gue hidup di masa sekarang gimana asikk kan kelakuan abg jaman sekarang, sebenarnya banyak yanga pasti loe lakuin di masa abg seperti percintaan,pertemanan,persahabatan dan yang belum gue sebut, nikmatilah masa masa abg kalian sebelum masa abg itu hilang di telan waktu.
      </p>
      
      <p>
        <span style="font-size:x-small;">Images credit to : <a href="https://twitter.com/nununistiqomah" rel="noopener noreferrer" target="_blank">NUNUN</a></span></div>